彥霖單Case懷疑用黎掩飾black bloc浮屍

哇屌block bloc女浮屍係咪已經冇人記得？

彥霖單case你堆神探就日日洗版

Block bloc呢單先係擺撚到明警犬極大嫌疑

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

p牌推唔到

其實好多其他案 例如男手足無血被跳樓死..
但係彥霖fc左身份都咁難調查 其他手足case跟本身份都fc唔到係好難追究落去

True, 其他自殺案都好可疑